其實唔係矮嘅女仔搶哂高嘅男仔

啲大約米7嘅女仔成日圍爐呻高嘅男仔俾米5嘅女仔mark哂 但其實高嘅男仔本身自己都中意細細粒嘅女仔多啲
所以不如節哀啦 根本高妹就唔夠細細粒嘅女仔得人中意

最愛高妹
女仔冇165 就好似未見官就已經打咗三十大板

你幾高先 通常米7至米75嘅男仔又好中意比較高嘅女仔

180

冇你地咁高要求

我對身高無要求
咪一樣無女 屌

高妹係咪只愛>180?

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

其實冇特定 通常大部分都係想着完高爭鞋男仔都仲係高過自己就得

咁你女朋友高唔高

我都係鐘意高妹多啲
行出黎似modal，唔失禮

利申：178

咁一定有人中意高妹嘅 只不過大體嚟講矮妹得人中意啲

無計
矮妹先有種被需要既感覺
高妹係巴打既感覺
180

好中意高妹 不過佢地淨係中意好高嘅仔

A0

對高妹嚟講其實米8唔算好高 對矮妹米8先叫好高

係 大部分男仔都係你咁諗

不嬲都唔鐘意矮既女仔
170就最理想 無160既話基本上可以88

矮妹=抱住大大力屌

我160 男朋友195

你又幾高

178

符合港情 矮妹隔離一定係成支竹咁嘅高巴

d 高佬點解咁鐘意食矮妹
中和返？

係咪為下一代着想

好撚好笑
成日畫面岀囇嚟

Real !!! Eat shit la 170

因為矮妹過癮 容易激發男人保護欲 仲有點都可愛過高妹

咁班米七既女仔有無主動過先？

矮妹又好主動咩

無諗過
自己麻麻地細路覺得好撚煩
由識昅女以黎就鐘意高既女仔

本身米8起香港就唔叫好高
只係高平均少少
冇米9都好難叫好高

米8襯唔起高妹
170加幾寸踩已經差唔多平頭
襯香港標準既160-165就差唔多
著左啱啱高半個頭

米8ok嘅 香港女仔都係160-165個range多

你諗下你呢個諗法係咪戇鳩先啦？
咁撚大個人公主病上腦？人地唔使主動所以你唔應該要主動？覺得咁樣降低身價？唔係唔得 咁你係咪咁好彩可以等人主動？而主動個個你又啱？係既你咪好彩恭撚喜你囉
唔係既就諗下自己仲要咁戇鳩咁撚樣諗野啦？
「矮妹又好主動咩」戇撚鳩

樣子問題 性格問題
唔好賴地硬啦

高就身材高挑D 易有成熟女人味D
矮就可愛 小鳥依人 好玩D
各有各market la

樓主性格真係有問題啦
「班矮好又好主動咩」
賴撚到呢

你都痴痴地線 係米8就主動撲上去？講緊個主流preference 又關主動乜事 咪咁仇女啦 你邊位要個個女仔主動撲埋嚟先唔公主病

起碼佢唔會連開始個機會都唔俾你 都唔算會俾身高影響哂

172仔 俾170女話唔高唔係好正常咩
想像下佢調轉話你好高你會唔會開心啲？

其實仲有個原因係識唔到高妹
係街都見到有
唯獨是圈子內都係 150-165

利申 ： 175

求識高妹方法

我個回應係獨立應緊你「班矮妹又好主動咩」
唔係指唔主動係一個問題
諗下野先啦

你第一句就問高妹主唔主動喇喎 個post講緊高嘅男仔prefer矮嘅女仔 邊個主唔主動關咩事？咪撩交嗌啦

女仔如果又高又瘦 點著郁好睇

你跪低行 個個都高妹

屌我172俾女話唔算好矮咋

9 唔答 8

我既第一句 係講緊 班高既女仔如果鍾意人係人地未對矮女仔主動前 有無主動過先 有既 人地唔受 無辦法 你有主動過有努力過 無既 你連試都唔試就等同放棄（男又好女又好）
我問完 你就回「班矮妹又好主動咩」咁即係點？係咪即係因為人地唔使主動都大把人主動 點解高妹要主動？咁樣呀？
我就對準呢句黎應
撩交嗌？咪撚咁好笑啦妹妹仔

咁嘅comment 唔算過分

呢個真，我好鐘意163-167既女仔。
利申：175矮撚

是撚但啦
矮過180既男仔捉撚曬去集中營
搞gay 打飛機過世啦
反正150-180cm既女都要高180以上
利申167

我有朋友好似矮過你都識到高妹

呢個post正正就係講緊高同矮嘅女仔 高嘅男仔會prefer矮喎 你又要拉埋其他因素嚟講 咁好啦你focus喺主動個point度 咁我嗰句嘅意思咪就係大家都唔主動 高佬咪prefer矮妹 咁點呀又唔得呀 下一句你係咪又要問咁你性格有冇矮妹咁好先咁呀 再講埋對波吖 樣吖

你朋友一定又靚仔又有錢口才了得風趣幽默
落足120%先溝到女啦
條女就騎牛搵馬頂住先
男女關係極不平衡

咁又唔算好高嘅呢個range 唔覺你要求好高

得
我就純粹講 高既女仔有無主動過先
有既唔得咪下個囉 何必要執著啲男仔剩係搵矮妹做女朋友
大家唔主動 呢個咪問題囉 人地唔主動 你主動既 可能個男既會受呢？有無諗過？

你好灰

可能有啲會啦 但出擊之前通常會問下佢理想條件 一句細細粒撻埋嚟俾你都灰啦

香港男仔住私樓
身高180 樣似中大莫竣名咁上下
先開始有選擇

講到尾都係睇樣
你睇下林志玲 苟姑娘 嗰啲...

練好啲口才同幽默感 見過兩個身高差唔多 家底差唔多 一個好靚仔 一個樣中偏下 但靚仔嗰個把口唔得好cool 中下嗰個把口好得 然後佢受歡迎好多

因為高通常平胸

愈細粒下面愈窄又易玩花式
黑人都揀白人幼幼啦

大細J都想頂到人肚臍

靚仔唔cool 得閒9up幾句 就
可以打橫黎行啦
你中下樣出盡九牛二虎之力
先受歡迎 仲好大機會比人friendzone 埋

Same... 177矮撚

咁你出唔出力吖定放棄人生

我知 不要再說了

打算打成世飛機過世

竟然身高已經可以聯想到呢啲野

你要明一樣野 即係我覺得啦
愛情黎個一剎那 往往就係某一刻出現係佢面前既係邊個
我試過本身個女仔鍾意我先 我都鍾意佢只要我主動啲積極啲我掂硬咁濟 但我乜都無做過 而咁啱有另一個唔係鍾意佢既但性格同我好唔同 好多野講剩就係某一刻佢成個感覺就係變左
我個point唔係想講一個人花心還是變得快
我想講既係 某一剎那佢望到你 佢就係望到你 而唔再望住另一個人 而你連行出去企係佢面前令佢望到都唔做 咁無辦法
當然你企係佢面前佢都直行直過咁無計 但你問心 咁樣你會唔會至少對得住你自己先？